"Dit is de eerste partij, is het niet?
Als we moe u teveel, laat u verleiden om uw laatste."
"Ja," zei Esmeralda: "Dit is mijn eerste partij.
Het is heel mooi - het licht en de muziek.
Ze gaan nu dansen?"
